Library : 
    Jquery,
    Mermaid,
    Latex CDN,
    Markdown-it (python)
    Flask (python)

Source d'inspiration:
    design : dribble.com


Ce qui ne fonctionne pas :
    generation de page question implementée coté serveur mais pas integrer chez le client





Projet 2:
tout les fonctionalités ont été implementtés 





